一人N 個最愛既專輯 - 聽歌一定係聽專輯

Lorde - Pure Heroine
Imagine Dragons - Night Visions
Coldplay - Ghost Stories
Eminem - Curtain Call
MJ - Thriller
周杰倫 - 我很忙
王宛之 - My First Piano Book

蘇打綠 夏狂熱
蘇打綠 冬未了

蘇打綠 冬未了
韋禮安 有所畏
小宇 同在

Love 101: 101 ways to say I love you

Radiohead - The Bends
MJ - Dangerous (我覺得呢隻好過Thriller)
Beyond - Sound (三子時期最正大碟)
陳奕迅 - 與我常在
梅艷芳 - 是這樣的
Madonna - Erotica

Aimer-Midnight Sun
Polyphia-Renaissance
Architects-All Our Gods Have Abandoned Us

漏左隻 米奇老尾神奇屋-黑社會主義好

Troye Sivan-Blue Neighbourhood

范特西

Butterfly
The Emancipation of Mimi
E=MC2
The Memoirs of an imperfect angel
The Fame
Born this way

Paramore - Brand-new Eyes, After Laughter
Taylor Swift - Fearless
supercell - Today is a Beautiful Day

林宥嘉 今日營業中

Avicii - Stories
Avicii - Avici (01) EP
Adele - 21
C AllStar - 生於斯
Fun. - Some Nights
Imagine Dragons - Night Visions
Mika - No Place in Heaven
古巨基 - 告別我的戀人們
周國賢 - 風起
麥浚龍 - Addendum
蘇打綠 - 你在煩惱些甚麼

王傑 故事的角色

蘇打綠 秋:故事
蘇打綠 冬 未了

Avril Lavigne let go under my skin

陳奕迅：
我的快樂時代
shall we dance shall we talk
u87
the key

juno：
天生地夢

kay：
slowness
kontinue

古巨基：
human我生
（特別鍾意呢隻，每首歌都代表一個人既唔同階段，由細個到大再到老。順住落聽到最尾眼濕濕）

Rubberband - Connected
古巨基 - 告別我的戀人們
IU - flower bookmark 1
麥浚龍 - 天生地夢
王苑之 - on wings of time
My Life As Ali Thomas - Paper
謝安琪 - Slowness
Rubberband - Easy
Heyo - 花華

O
9
My favourite faded fantasy

Radiohead - In Rainbow
Radiohead- OK Computer
Norah Jones - Come Away With Me
草東沒有派對 - 醜奴兒
The Libertines - The Libertines
The Beatles - Abbey Road

諗到再加

led zeppelin - house of holy, IV, physical graffiti

trivium - shogun, the sin and the sentence

beyond - 樂與怒

嘩好多wor, 講啲近排有聽開ge..

Led Zeppelin - Led Zeppelin IV
Muse - Absolution, Origin of Symmetry
Gun N Roses - Appetite for Destruction
Nirvana - Nevermind

Guthrie Govan - Erotic Cakes
Andy James - Andy James

Jay Chou - 葉惠美, 范特西
Eason Chan - H3M
Aga - Ginadoll

Bigbang - MADE
TWICE - Twicetagram

啲文案不得了

張惠妹-AMIT 2

林俊傑 新地球